u 記xs 褲係咪實體鋪無

要網上買先買？想試都無得試